D人個口成日發出啜啜聲。

首先佢成日吹噓自己後生嚮內地受嚴格品德教育。
跟著，佢食乜都會習習聲，我有話過佢，佢話好味咪食到有聲囉，唔得呀？公司聚餐坐著佢隔離夠晒慘。
仲要佢食完嘢成粒鐘，個口仲會發出吱吱啜啜核突聲。
其實唔止佢，試過坐車後面無啦啦有啜啜聲(因為好大聲)，我以為變態鹹濕佬，原來又係D大媽，一係中抗老伯，其實佢哋個口發生咩事? 係咪病嚟架?

啜啜

摺摺聲

嗓

沉日搭黨鐵
隔離個大媽一路睇殘體書
一路係度喺度「每」個嘴
嘈撚住曬 煩閪過閪

病黎

大媽嚟，唔係小朋友~